聽日仲塞唔塞交通

如題

唔好塞，不過喺各大繁忙地鐵站舉牌文宣

個人建議唔塞 觀察lihkg反應都係唔塞多
要塞塞機場

（又屈）東網：網民發起一連4日不合作運動

塞乜鬼,大家去機場好多都撘鐵去

唔塞

依家優先研究下次行動既對策 而且阻塞交通唔可以經常做

讚成

好多同事睇左呢個以為會塞,我地仲想借d意唔翻可以出到黎

純分享我office既人既諗法

唔塞,要塞就塞機場

Okay加油大家

贊成

唔塞.....機場已經係王牌

唔塞
去地鐵站宣傳818

贊成。

唔應該塞，但應鼓勵人跳閘。

繼續機場

加油大家

推

有關塞鐵嘅連登宣言

818 改左民陣
紅土同葵青麻煩順延